想係deadline前登記做選民 但係個網入唔到

垃圾政府
陰謀論：驚左我地呢班年青人 突登close左個server??

Push

唔早d登記

請假親手遞表

遞交選民登記申請表格
你可透過以下方式將選民登記表格連同住址證明文件（更改住址適用）送交選舉事務處：

郵遞（地址：九龍九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心十三樓）
傳真（傳真號碼：2891 1180）
掃描表格後電郵至form@reo.gov.hk
掃描表格後上載至選舉事務處的電子表格上載平台（網址:）

enail?